含大仔算斯文，當年港大大仙揾 JJ 拍鳩你個頭

一個係on9一個係心理變態
不過on9唔會害到人嘅
希望呢啲人第時唔好生仔啦

岩 所以 含大仔>>>>>>港大仔